香港從來疥係全中國既潮流指標, 今日你掟弱雞汽油彈, 5年後班中國人一學又會冚家剷

掟弱雞汽油彈, 班中國人一學又同你地一鳩樣傷唔到敵
最後仲會比解放軍大屠殺

所以咪撚以為掟弱雞汽油彈冇任何後果, 你係直撚頭害撚死將來一堆有樣學樣既中國人

香港從來都係全中國既潮流指標, 今日你掟弱雞汽油彈, 5年後班中國人一學又會冚家剷

人地支那人燒警車燒警署0裝衝上前打狗
香港呢？

如果你地今日玩撚到刺殺政要呢個LV

5年後習近平班底就會比14億人刺殺倒台

新疆一早斬人頭啦 無用的